Uncle ben :能力愈大

責任愈小